【命喪看守所】舉牌促習總下台 湖南維權人士被死亡

王美余因為舉牌要求習近平下台，被控尋釁滋事罪。(互聯網)

內地維權人士王美余，去年在湖南衡陽、長沙等地舉牌，要求國家主席習近平和總理李克強下台，並實施全民選舉，今年7月8日在長沙火車站被捕，兩日後移送到衡陽市看守所刑拘，罪名為尋釁滋事。今日，看守所通知王美余的妻子曹曙霞，其丈夫已經死亡，但具體的死亡的時間和原因不明。

王妻曹曙霞哭訴指，丈夫被他們（看守所）打死了，王母肖湘榮已經暈過去了。

王美余為湖南衡陽人，因為維權而飽受打壓，後來結識公民同道，參與過線下公民活動。2018年夏秋時節，他在衡陽、長沙等多地舉牌，要求習近平下台，實行全民選舉。因此遭受國保威脅、折磨，有段時間不能上網，相關圖片直到年底才在網絡上公開。

報道指，自習近平上台後，中國人權狀況急劇惡化，2018年習近平修憲推行終身制，湖南株洲女子董瑤瓊在上海對習近平畫像潑墨，使崇拜習近平的氣焰一度受挫。王美余在湖南省公安廳、長沙師範學院，衢州大道等處舉牌：「強烈要求習近平、李克強等立即下台，讓位全民選舉」。外傳，他被抓捕以及「被死亡」，估計都與他舉牌反習有關。

真烈士

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

唔好講笑
個支那人睇落都正氣

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

一路好走

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

尊重下唔好叫佢支那人

蠢人黎, 連1 換1 都做唔到

睇過程 好高尚
睇結果 冇用

香港咪又係打死人

831

根本大陸好多人想反佢，反唔到咁解

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

慘

你敢唔敢？

烈士

明日香港

永垂不朽

明日

明日嘅HK。。。

我地應該喺國難日高調悼念呢位烈士
舉哂橫額，個個貼佢張相喺身
要求中共交代及正視人權問題
咁就可以防止啲黨媒看圖作文
屈我哋上街慶祝國慶
夠膽擺啲相出嚟就係幫手輸出革命
同時可以掉個核彈出世界，睇下邊個夠膽接嚟用

寫兩隻字就要死cls政權

舉下牌就死左

今日香港

(集氣) 聯署要求華府取消黑警簽證同居美權!

原來舉牌都咁危險
而家知道關sir好勇武

大陸舉係拎命摶
香港人都要明白
上面搞革命,真係坦克車

推

真同胞

屌你老母咁你咁講d香港人跳樓咪仲撚on9

推 推上文宣

湖南係好左个城市，毛澤東故鄉，習近平修憲法，終生帝制真係得罪好多中共黨員，9000萬唔知幾千萬想佢出事

RIP

安息 願你下世能夠生於自由國度

鄰國打死人居然仲會通知聲
香港警畜真係超越鄰國

推喔

支持

推呢個

佢係真正中國人, 唔係支那人, OK?

其實都真係幾戇鳩㗎 不過我諗佢哋大部分嘅思維都唔係以死奉獻場運動 而係心理因素真係頂唔順個香港所以先輕生

巴打你開個POST幫你推

好撚癲

呢個唔係支那人 係真正中華好兒女

agger

烈士一路好走

101可以係支持中國人士維權反共

烈士我唔想香港都變成咁吖

因為咁先嚇到人

真玩命

所有維權人士都應該悼念

推唔郁不過巴打呢個做法真係值得開post

英雄

烈士RIP

好呀，開完post link出嚟畀你哋

佢係中國人 尊重翻

又多一位義士

希望你來生不做中國人

死得好慘

真。中華民族

真正華夏傳承中國人最好過嚟香港同我地一齊作戰，就咁係內地無左條命好唔抵。

期待見到香港變成反共基地。

烈士 一路好走 來生不做中國人

真係好撚恐怖
RIP希望佢係天堂過得開心自由

呢位人兄堅料，respect

願你來生不做中國人

Cha Cha

有咩特別？我地都有大把人被死亡啦

勇者王

好痴線

下世要去民主國家

rip, 佢真係好勇敢

呢啲先叫做同胞㗎嘛

幾年前連登仔曾經恥笑支國人民，話佢地受中共壓迫係抵死，全部都係，原因係因為佢地無出黎反抗

今日望住香港，香港人仲抵死，曾經擁有的幸福都捉唔住，連反抗 原來都唔夠支國人強硬

呢類視死如歸，直接送死的case 根本多不勝數
就算香港二千個被捕人士相比都係滄海一粟

今日中国 明日香港

rip

國家殺人

國慶就梗係要送大禮，不如送個大核彈

入嚟討論詳細點做，文宣可以點整

點解依個世界有國家可以咁垃圾殺哂啲真係叻既人
屌你老母死足十世都唔撚夠還

點解中共殺人後光明正大同佢老婆講佢死左，反而港共殺人後要令受害人被跳樓，被浮屍呢？

[爭1200簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Rip

一齊悼念烈士

最新文宣可以做啦喂
最新文宣可以做啦喂
最新文宣可以做啦喂
最新文宣可以做啦喂
最新文宣可以做啦喂
最新文宣可以做啦喂

Sorry 睇到你呢句好想笑

真烈士。。

今日啦...

save底，建國後追封烈士，建銅像，千秋萬世

Respect

國慶就梗係要送大禮，不如送個大核彈

This is China

痴撚線 中共

雜種係惡魔

玩命
Rip & Respect

因為呢個post, 有個idea
各位入嚟睇下

國慶就梗係要送大禮，不如送個大核彈

我地唔贏，就會變成咁

唉

真係烈士，何必，嚟香港包你生活費日日屌雜種都得

中華英烈

而家新屋嶺日日發生緊

大大力煲大佢

國殤日悼念維權人士

點解玩命，班仆街支那唔會醒覺架。

又一個用生命在控訴嘅義士！

真中華兒女

其實支那普選都唔會有好結果

The future of Hong Kong

其實藍絲黃絲個樣真係有樣睇

有腦有良知敢去發聲要落得咁嘅下場

香港都就嚟咁樣架喇
RIP

竟然係話比虐待至死，唔係虐待人嗰個

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

烈士
This is China

勇士，一路好走，我們一定會完成你嘅心願

Cls 好癲

有共狗嘅地方就唔會有人權

831 新屋嶺

呢d真愛國既就要死，得返班愚民，藍屍，低質素五毛

真中國人 respect

唔繼續落去，明日香港

Push

就算俾人屌我大愛左膠都好
真心希望我地除罩相見之時，亦係平反六四、為維權人士討回公道之日

難怪個個都愛國

我意思係連XX下台都唔畀講

係中國人唔該，尊重少少

有時未必係即時性 但總會有d改變 千萬唔好無希望

真心尊敬，喺支那要有幾大勇氣先可以做到。寫幾個字表達意見，我地睇黎平常不過，但喺支那入面等如自殺。

我相信支那仲有大把人有相同嘅諗法，只不過無辦法凝聚喺一齊，如果可以，力量應該唔細。

香港有咩可以做到。

保重來生不做中國人

祝呢位中國義士
下世投胎轉世到美國

香港輸左就到我地

呢件事已經係香港發生緊

講開好似好耐未見過關蛇上水

安息

鬼國

王美余老婆曹曙霞，手機號碼13207347325，
阿媽肖湘榮：13100263615。
王美余，湖南衡陽人，因為拆遷維權而飽受打壓，後來結識公民同道，共過線下公民活動。